[I/A]太陽之都

官網 :
宣傳片 :
23/5正式推出

留名
救世樹M

Ok

留名等做老屎忽

lm

留名學嘢

幾吸引

Lm

事前登錄 有寵物送

千祈唔好課金
舊game改名重出，好快執

source?
btw好似2015年某隻日本game

打定J先

哇屌 但睇落好撚高質
個公司地址都係之前汁左隻game同一個

2016年叫迷城物語
2017年改名叫
大陸 幻城迷界
臺版 沉睡森林
港版 仙境迷城
2019年再次換名, 叫太陽之都, 在港臺撈錢
嚇撚到我
btw有vip 14

去台灣見 拉哂大banner
原來

程巴
旺角地鐵已經有大版廣告

台灣大驚廠都幾不思進取

志力換皮 同翻炒

玩咩職好

睇黎都係唔好玩了

睇畫風好似好正 原來伏野

LM
睇畫風有少少似以前RO咁樣
又即時戰鬥類

舊game 不了

2016.... 放棄, 玩黑沙算

睇廣告動畫咁爽。原來翻炒野？

1200開ser

試玩下唔課金

玩下先廢青冇野做

月 ser?

無野做

畫風幾岩feel 但係番炒野玩一陣試下先

玩咩ser

咩職好用

冒險之都

VIP+戰力

好好奇
有無巴打知邊隻game帶頭出戰爭力

有咩唔同

話就話好多職業 轉完都係一樣技 有咩分別

已經唔想玩

好on9得幾招技
無腦開自動

係咪已經del晒game

垃圾auto game

下，隻game舊嫁？
改個名就得？

大把GAME都係改個名就當新GAME架啦
就算係新GAME咪又係短炒 出課金包比你升戰力

有冇人仲玩緊

頭先玩左陣，到左10lv就刪左
都唔知做乜，on9掛機game

武俠Q傳
有殺氣童話